係咪係時間要去高鐵站阻止帶菌者擴散社區?

政府唔封站我地幫佢封